巳亥相沖夫妻宮流年

如題,即係咪一定分手?
有無方法可以避免到,謝

Push